頭先睇電視，話興德學校班老師帶學生出外考察嗰陣打麻雀

笑到仆街

只有4個老師留係甲板睇60個學生先嚴重